
                      La idea de la introducción de una película animada para adultos es buena, la ejecución de ésta es pésima. Película simplona y de humor fácil, se puede ver para pasar el rato pero nunca se debería pagar por ella. Decepcionante.
        
            